談判破裂 今日千跌

爺爺拉到轉燈

熊熊哈

消息已消化啦，跌唔落了

lets see

跌成千點既星期一咪跌左囉 瞓醒未呀

四千跌仲未出現

似

你訓醒未呀

布神又贏

多謝你燈

感謝你

丁蟹套劇幾時做完